無綫TVBI傳裁40%人手

2018年06月23日

無綫TVBI傳裁40%人手

■有指無綫將裁減TVBI的技術人員，未知會否涉及藝員。資料圖片

無綫近日傳出裁員，「方以文睇電視喇喂」facebook page昨爆出裁員消息，指受影響部門包括TVBI和Broadcast Operation Department，收「大信封」的人數更佔部門總人數10%。

據知，主要受影響的TVBI，保守估計約有逾百名員工，最近開除兩位經理級職員外，未來還會裁減40%人手。TVBI主要負責海外市場業務，包括過往發行錄影帶及影碟，以及大型節目用衞星傳送訊號到海外，但現在的TVB anywhere經寬頻傳送，因此TVBI的衞星直播技術人員成被裁對象。對於TVBI將裁減40%人手，TVB企業傳訊部對外事務科昨回應傳媒說：「不作回應。」

採訪：魯吉

上一則
上一則
羅霖被拖百萬酬金

下一則
下一則
袁文傑拍劇傷尾指

喜氣洋洋

TVBI邊有藝員咩
全部都係簽TVB

越黎越似ATV既後步

佢玩完就會CCTV進場

即係世界盃免費睇?

又話齣劇收視多過世界盃

呢度班傻鳩打手無糧出啦

有分別咩？

有無送返隻tvbuddy先趕班狗走

不會有

Tvb蠃了

下一則
袁文傑拍劇傷尾指
屌你老母傷尾指都要出新聞

要比錢買架

TVBI係TVB最賺錢嘅金蛋喎
年報話一年 profit有4億
佢一係就係仆街，賺錢都炒人
一係就係堅唔掂，生意大跌

同台灣啲新聞都廢

馬英九食早餐

馬總統看手錶

內文話佢要轉寬頻傳送，負責衛星個班人先炒